你地以為廣告罷工真係咁成功咩

事實上好少人響應
尋日仲已經好多con call

咁罷黎做咩呀？

借一借位
黃色經濟圈唔撚係黃色義工團

十連

1

2

3

4

其實應該所有工會行業一次過一齊

每個行業幾百人 總數都有成10萬人啦

5

6

我預計又有人話我失敗撚
我講事實啫

7

8

9

推

哦

10

128 維園見

我好真心架

下次罷唔到 就唔好咁大聲話罷工啦

尋日仲爆埋email

唔係交通航運呢啲工種罷要連罷幾個月先有意義

從來都無成功，不過係叫做帶個頭睇下有無人跟，結果無乜行業跟到

最應該罷係航空 運輸界
應該一罷就成功攻陷港共春袋

利申
我罷足5日

成行一齊罷
唔會有公司敢炒人

呢個真

自己行業都咁少人響應

你又唔好太睇小集體智慧呢樣嘢，而家只係香港人好明白罷工根本就對極權政權毫無威脅。罷工只會對民選政權有影響。

起碼帶下頭

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

係啲人唔爭氣
今次先吹得大雞 都可以唔敢罷

自從呀港龍工會會長畀人炒左之後
班人「籌備」罷工籌到2046
罷春咩

乜尻其他行業都未吹雞
你不如話你個曾孫未食奶啦屌

點都好
點解唔同投票一樣
一齊試左先？

呢個post on9到核爆，拉

比廣告界賣廣告姐

因航都應該搞唔撚成

講事實都on9

前排日日都有人叫罷, 其實無用

事乜撚野實
真係好on9
罷工唔成功係因為人小
唔係罷工無用
講乜撚罷黎做乜

之前都罷足5日

咁應該點，靜雞雞罷？
唔係想嘈交，純粹想知應該點

邊個話對政府冇影響架？
你定架？
之前政府驚到癲你睇唔到？
你睇佢出幾多力打埋土中大就知佢幾撚驚啦

你係咪盲左？
我咪話因爲大家唔爭氣 唔全部罷
所以咪人少冇成效囉

罷工有用 但你班撚樣唔罷咪冇用囉

唔好揾藉口啦
要罷 咪罷囉
使鬼解釋

其實今次岀哂新聞 文宣
都可以咁少人罷

覺唔覺好渣？
其他行業會點睇

唔好咁多幻想啦，我真係完全見唔到政府有驚過。

完全係兩回事，唔洗明眼人都睇得出佢地係專登製造亂像博d 人覺得社會混亂唔投泛民啦。

另外圍大學係為咗向上面邀功，有人以為咁樣可以一鑊過拉晒勇武。

唔係因為驚罷工呀。

講罷工 根本唔應該分行業 全部一齊罷 醫療都咁講

最好笑你啲客知你地行業會罷一星期
都算啦

你地班仆街仲可以如常工作
咁我想請問
罷咩呀？

香港人永遠都想唔影響自己下 得到佢地想要既野 所以不斷失敗

小幫忙 大分化？

我就罷五日既
你分比我睇？

你講我就信？
我夠話八成人罷工咯！
我公司冇人啦！
我信唔信你好？

「事實上好少人響應
尋日仲已經好多con call

咁罷黎做咩呀？」

咁你表達能力都...
不如你再開過

好明顯大家都驚我罷左 人地冇罷 咁咪好蝕底
結果咪好少人罷 咪冇效囉

問左個識既本身話會罷 點知都返緊工

咁係你公司有骨氣
但亦都好多人冇罷

有咩問題？

唔係話有工會咩

利申有罷

Pull

「咁罷黎做咩呀？」有歧義呀

我同你講 我公司好多人話罷
最尾尋日到而家公司whatsapp group冇停過

罷工要有成效真係要各行各業有共識係某日開始罷，散沙式罷工一來冇效果，二來冇力量對抗清算

運輸界，水電界就會成功

你訓撚咗？
咁多個月嚟 全香港都知搞罷工係幾難

人地明知困難都出錢出力出時間去搞 行出咗第一步
邊個話第一次就一定要成功

無改善議嘅話唔該你收一收皮

我呢句出自真心
吹大雞都唔響應
咁罷黎做乜？
下次仲吹唔吹大雞？

係

試水溫開始做都俾你地屌
傻撚咗？

唔係質疑你真唔真心，係句句子有歧義，表達唔到你既真心

你岀返去訓陣先

完全冇答過 拉

所有野就算我點改善
如果你地唔肯企岀黎 怕埋啲乜白色恐怖
你一世都唔會成功

人地話自己都有罷工，好撚有資格屌人

有個行業肯帶頭罷已經好好
不過我都深信as嗰邊唔會罷到

拉

佢地係第一次既行業工會組織罷工
有無成效唔緊要
最緊要帶個MSG比其他行業緊

與其係到笑人
不如諗下點樣組織有影響力既工會仲好啦
連人地既用意都唔知
好心就返屋企訓覺啦

香港人係咪已經原諒左偽善慈善機構？

TRUE

你有冇參與呀？
你身邊人又有冇參與呀？

冇既話 你收皮啦

慢慢累積經驗，而且可以比其他行業當推動力，始終要影響到市場係要全部行業一齊罷工先有用

罷工都要理其他行業點睇？
你冇野啊話

得閒屌我話人
不如問你地有冇罷工先

次次都試水溫 咁幾時先成事呀

今日繼續罷緊，然後發現全條team得我冇返。

起你底 你都係條失敗撚黎

blocked 善用起底功能 分化撚 民意撚黎

其他行業唔敢搞罷工係因為冇人敢做第一個行岀黎
Ok廣告今次係就做哂文宣 落哂廣告 上哂新聞話搞5日罷工呀
但係行業裡面啲人有冇響應呀？
咁成效咁細 唔太多人響應 冇對社會有影響
其他又會搞得成？

岩啊 on9 一名

罷工唔可以急 一定要慢慢組織工會

難得有人試第一步如果咁就成功香港唔撚洗搞左半年啦

咪起囉
唔敢接受現實 認清事實
點成事呀

pull

冇人罷又鬧
有人罷緊 唔支持 仲要話冇用
樓主想點

得我罷緊
其他冇人罷

你呢d 咪支拿人基因囉
一開波見冇人做 就唔敢做
到有人做 結果唔好 又屌人做黎都多餘

一次唔得就係到屌屌屌
孫中山係咪一次成功？

香港靠你真係死得

有冇搞清楚點解結果唔好？

最重要係運輸業同零售業罷到

樓主講出真相

有停口停，現實些……唔駛返工已好好。

首先 我再屌你一次老母
做邊agency 定production

我成間公司都罷緊啊 屌你老母

bomba

所以你間公司咪有骨氣囉

我恭喜你

其他人唔罷 咪說服佢地罷囉
唔係一野就屌落去

仲話自己做廣告
個客有comment 你係咪又一野屌落去啊

以我所知
冇罷到

你出世有咩用？
咁出來做咩？
死番個系到ok ?
Blocked

我唔係呢d 公司

一早resign咗啦

罷緊，都罷左一個星期，咁我身邊人冇我係咪要收皮？
鬼唔知事實係好多人冇罷，咁你係連登屌人有撚用，自己出街捉住人屌囉，屌同路人有乜作為

中環個班仲和你lunch緊，你咪繼續鳩噏

影響到d乜
廣告ja嘛

u got the point

我話樓主

把口臭到呢
又狗唔答八

利申得我一個罷

咁你又答唔答到人先？
你出世有咩用？

起碼行咗第一步先！

全公司瘋狂砌文宣中

Push

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

善用起底功能
屌你老母分化撚
Blocked 拉

pish

依樣真 見到fb有個扮罷工 比人督穿左淨係SL一日

You

都唔知佢做乜鳩，為嘈而嘈

講事實就比人話分化 唉
咪自欺欺人啦

佢有幾個同事照返佢焗住返去趕project

係呀 唔返唔做又要睇人面口嘛
咁唔好話全行罷工啦

我係一個香港人，我好感謝廣告介罷工。
需然你地的付出，未必可以即時達致五大訴求。
但係，你地既付出。在歷史上，留名千世。
大家以香港人身份驕傲。

其實睇你點睇。。。如果講野內容要咁hash 都無你乎
但至佢企出來果啲都叫做有勇氣過我地一班冷氣軍師
應該值得嘉許

佢帶出咗重要訊息先。
．7人已可組織工會
．工會member受保障(不合理解僱，如參加工業行動)

時候好似唔岩

人地組織過都唔太成功
連登仔仲諗1209搞罷工
好心唔好消民氣

你地唔好嘈交住先啦
#47有條唔知人定鬼既傻鳩仲講緊罷工影響唔到政府啊
哩啲人係最撚阻鳩住罷工既成功
不如大家一齊解釋比條傻鳩知點解要罷啦

唔好再用TVB

呢條友啋佢有味
不嬲罷工就春袋黎
Ok今次試水溫
下次如果有第二次唔該你班人說到做到

冇工開？

長期罷工

公司日日都開
但冇人做野咁解
啲proj推遲哂

其實係廣告界冇影響力
你話係交通運輸零售物流個d就話有用姐

起碼有行業肯行頭，好開始

得一界唔夠

好撚煩，
金字塔都唔係第一日完成啦
你咩當演習囉
唔罷又屌
罷又屌，
其實之後有社福都有幾日罷工
係幾日呀!比之前進步咗，鼓勵自己手足好冇？

唔係完全無嘅
某間 4A 都有 1 team 跟銀行客罷咗 (Creative+AS)
不過真係得 1 team

其實廣告要罷真係難嘅
尤其做 FMCG 客
有稿要 out 唔通真係唔 out 咩

利：前 4A 小薯

照常交野

Home office個d可唔可以唔好扮罷工 身為員工真係覺得自己間公司好撚假

係
仲話好多野做唔夠人同你分擔咁

其實得1個行業唔會夠人

得一個行業仲要嗰個行業都好少人罷

左膠港豬係咁
唔洗咁上心

加油呀, 廣告界

應該等埋其他公會先有力

佢地唔咁做先 其他行業嘅人邊敢
梗要有人做第一個

華人社會就係怕槍打出頭鳥

佢地宜家做左先 等光復左咪做大佬囉

有朋友都罷五日，琴日全公司9成都罷，今日已經9成返工，仲要被上頭屌拖累同事工作進度

港豬們全部象徵式罷一日做贖罪卷

9成同事罷足兩個星期
你估老細敢唔敢炒人

你通下靈會有好多朋友響應

有帶頭作用
係一個表態，一班人唔怕揾唔到錢都唔要雙手奉上自由
以前黃之鋒衝入公民廣場都冇用架
但之後擊起嘅浪有幾大大家有眼見
應該要感激廣告界，黎緊到社福

帶頭作用阿
人地已經叫做做咗示範
其他行業搞咁耐都冇聲冇氣

第一日最多人
今日已經返哂工
仲話罷五日
笑撚死人

無分別
罷左都無人知

真...